{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042438",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 궁전"
    },
    "text": "総客室数は16室で、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 部屋の入室基準と追加人数に対する追加料金は当日現地にてご確認ください。 オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 また、入室の際には身分証明書を提示しなければならず、未成年者の場合は入室が制限されます。 この宿は価格に比べて満足できる水準であり、床暖房がしっかりしています。 ただ、駐車スペースが狭くWi-Fiが弱く、施設が古くて少し不便を感じることがあります。 しかし、近くの西湖市場の近くに位置しているので、周辺に通うのに便利です。 モーテルよりは旅館の感じがもっと強いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は16室です。"
        },
        {
            "question": "この宿では何語の案内サポートが行われていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが行われています。"
        },
        {
            "question": "部屋の入室基準は何ですか？",
            "answer": "部屋の入室基準については、当日現地にてご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する追加料金はありますか？",
            "answer": "追加人数に対する追加料金については、当日現地にてご確認ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の提示は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書を提示しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格に対して満足できる水準ですか？",
            "answer": "はい、この宿は価格に比べて満足できる水準です。"
        },
        {
            "question": "床暖房はありますか？",
            "answer": "はい、床暖房がしっかりしています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは狭いですか？",
            "answer": "はい、駐車スペースが狭いです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは弱いですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが弱いです。"
        },
        {
            "question": "施設は古いですか？",
            "answer": "はい、施設が古くて少し不便を感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿は近くの西湖市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はモーテルよりも旅館の雰囲気が強いですか？",
            "answer": "はい、この宿はモーテルよりも旅館の雰囲気が強いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 413
    }
}